《聯合聲明》失效 係一粒唔錯既核彈

直接2.1, 唔好咁婆媽
央視認錯有鬼用

英國重新同中華民國簽過份囉

推！

推

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

CCTV就係官方喉舌點會認錯，根本呢班人就係冇契約精神嘅垃圾黎，咁基本法都係過時文件喇。

今日元朗 明日香港

Push

去英國領事館要求英國確認中國違反聯合聲明